今年右翼將會帶領世界重返正軌

RIP HOLLANDE RIP MERKEL

Altright, Milo